依家啲廣告電話可以用133？

見到係私人電話又唔敢唔聽
真係麻撚煩